哈特斯2-1曼聯，利物蒲0-0曼聯=利物蒲1-2哈特斯xxxxx

同意請分享

分享比你老母知佢生撚左個戇尻仔

屌你老母

原來智障

？

?

樓豬死肥仔